而既然分開了 何必又想打擾

為何愛人丟低了 才來明白對方緊要

HEY

樓主會不會有女友呢？
不會吧 很心照了

一聽到首歌又諗起佢

無謂再關心你 我沒資格慰問妳 無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮